<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MADE Sub-3</string>
    <string name="action_settings">Pengaturan</string>
    <string name="nav_movie">Film</string>
    <string name="nav_tv_show">Acara TV</string>
    <string name="title_activity_detail">Rincian Film</string>
    <string name="cover_picture">Gambar Cover</string>
    <string name="label_title">Judul</string>
    <string name="label_user_score">Skor Penonton</string>
    <string name="label_release_date">Tanggal Rilis</string>
    <string name="title_activity_detail_tvshow">DetailTVShowActivity</string>
    <string name="poster">Poster</string>
    <string name="tagline">Slogan</string>
    <string name="release_date">Tanggal Rilis</string>
    <string name="overview">Sinopsis</string>
    <string name="trailers">Trailer</string>
    <string name="reviews">Ulasan</string>
    <string name="first_air_date">Tanggal tayang perdana</string>
    <string name="last_air_date">Tanggal tayang terakhir</string>
    <string name="large_text">
        "Materi adalah metafora. \ N \ n"

        "Metafora material adalah teori pemersatu ruang yang dirasionalisasi dan sistem gerak."
        "Materi didasarkan pada realitas taktil, terinspirasi oleh studi kertas dan tinta,"
        "Teknologi maju dan terbuka untuk imajinasi dan sihir. \ n"
        "Permukaan dan tepi material memberikan isyarat visual yang didasarkan pada kenyataan."
        "Penggunaan atribut taktil yang dikenalnya membantu pengguna dengan cepat memahami harga. Namun,"
        "Fleksibilitas materi menciptakan peluang baru yang menggantikan yang ada di fisik"
        "Dunia, tanpa melanggar aturan fisika. \ n"
        "Dasar-dasar cahaya, permukaan, dan gerakan adalah kunci untuk menyampaikan bagaimana benda bergerak,"
        "Berinteraksi, dan ada dalam ruang dan dalam kaitannya satu sama lain. Pencahayaan yang realistis menunjukkan"
        "jahitan, membagi ruang, dan menunjukkan bagian yang bergerak. \ n \ n"

        "Berani, grafik, disengaja. \ N \ n"

        "Elemen dasar tipografi desain cetak berbasis, grid, ruang, skala, warna,"
        "dan penggunaan pencitraan panduan perawatan visual. Elemen-elemen ini jauh lebih menyenangkan daripada"
        "mata. Mereka menciptakan hierarki, makna, dan fokus. Pilihan warna yang disengaja, ujung ke ujung"
        "Pencitraan, tipografi skala besar, dan ruang putih yang disengaja membuat huruf tebal dan grafik"
        "antarmuka yang membenamkan pengguna dalam pengalaman. \ n"
        "Penekanan pada tindakan pengguna membuat fungsi inti segera terlihat dan memberikan"
        "titik jalan untuk pengguna. \ n \ n"

        "Gerak memberikan makna. \ N \ n"

        "Motion menghargai dan memperkuat pengguna sebagai penggerak utama. Tindakan utama pengguna adalah"
        "Titik belok yang memulai gerakan, mengubah seluruh desain. \ n"
        "Semua tindakan terjadi dalam satu lingkungan. Objek disajikan kepada pengguna tanpa"
        "melanggar kesinambungan pengalaman bahkan ketika mereka mengubah dan mengatur ulang. \ n"
        "Gerakan itu bermakna dan sesuai, berfungsi untuk memusatkan perhatian dan menjaga kontinuitas."
        "Umpan baliknya halus namun jelas. Transisi efisien namun koheren. \ N \ n"

        "Dunia 3D. \ N \ n"

        "Lingkungan material adalah ruang 3D, yang berarti semua objek memiliki x, y, dan z"
        "dimensi. Sumbu z secara tegak lurus sejajar dengan bidang tampilan, dengan"
        "Sumbu z positif memanjang ke arah pemirsa. Setiap lembar materi menempati satu"
        "posisikan sepanjang sumbu z dan memiliki ketebalan 1dp standar. \ n"
        "Di web, sumbu z digunakan untuk layering dan bukan untuk perspektif. Dunia 3D adalah"
        "Ditiru dengan memanipulasi sumbu y. \ n \ n"

        "Cahaya dan bayangan. \ N \ n"

        "Di dalam lingkungan material, lampu virtual menerangi pemandangan. Lampu utama menciptakan"
        "bayangan arah, sedangkan cahaya sekitar menciptakan bayangan lembut dari semua sudut. \ n"
        "Bayangan di lingkungan material dilemparkan oleh dua sumber cahaya ini. Di Android"
        "pengembangan, bayangan terjadi ketika sumber cahaya diblokir oleh lembaran material di"
        "berbagai posisi di sepanjang sumbu z. Di web, bayangan digambarkan dengan memanipulasi"
        "y-axis saja. Contoh berikut menunjukkan kartu dengan ketinggian 6dp. \ n \ n"

        "Ketinggian istirahat. \ N \ n"

        "Semua objek material, berapapun ukurannya, memiliki ketinggian istirahat, atau ketinggian standar"
        "Itu tidak berubah. Jika suatu benda berubah ketinggian, benda itu harus kembali ke posisi istirahat"
        "elevasi sesegera mungkin. \ n \ n"

        "Ketinggian komponen. \ N \ n"

        "Ketinggian istirahat untuk jenis komponen konsisten di seluruh aplikasi (mis., Peningkatan FAB"
        "tidak bervariasi dari 6dp di satu aplikasi ke 16dp di aplikasi lain). \ n"
        "Komponen mungkin memiliki ketinggian istirahat yang berbeda di seluruh platform, tergantung pada kedalamannya"
        "dari lingkungan (mis., TV memiliki kedalaman lebih besar dari seluler atau desktop). \ n \ n"

        "Elevasi responsif dan offset elevasi dinamis. \ N \ n"

        "Beberapa tipe komponen memiliki elevasi responsif, yang berarti mereka mengubah elevasi sebagai respons"
        "untuk input pengguna (mis., normal, fokus, dan ditekan) atau kejadian sistem. Peningkatan ini"
        "Perubahan diterapkan secara konsisten menggunakan offset ketinggian dinamis. \ n"
        "Offset elevasi dinamis adalah elevasi tujuan yang menjadi tujuan komponen, relatif"
        "Ke kondisi istirahat komponen. Mereka memastikan bahwa perubahan ketinggian konsisten"
        "lintas aksi dan tipe komponen. Misalnya, semua komponen yang mengangkat pers memiliki"
        "perubahan ketinggian yang sama relatif terhadap ketinggian istirahat mereka. \ n"
        "Setelah acara input selesai atau dibatalkan, komponen akan kembali ke istirahat"
        "ketinggian. \ n \ n"

        "Menghindari gangguan ketinggian. \ N \ n"

        "Komponen dengan ketinggian responsif mungkin menemui komponen lain saat mereka bergerak di antara"
        "Ketinggian istirahat mereka dan offset elevasi dinamis. Karena material tidak bisa lewat"
        "Melalui bahan lain, komponen menghindari gangguan satu sama lain dengan berbagai cara,"
        "apakah berdasarkan per komponen atau menggunakan seluruh tata letak aplikasi. \ n"
        "Pada tingkat komponen, komponen dapat bergerak atau dilepas sebelum menyebabkan gangguan."
        "Misalnya, tombol tindakan mengambang (FAB) dapat menghilang atau keluar dari layar sebelum"
        "Pengguna mengambil kartu, atau dapat bergerak jika snackbar muncul. \ n"
        "Pada tingkat tata letak, rancang tata letak aplikasi Anda untuk meminimalkan peluang gangguan."
        "Misalnya, posisikan FAB ke satu sisi aliran kartu sehingga FAB tidak akan ikut campur"
        "ketika pengguna mencoba mengambil salah satu kartu. \ n \ n"
    </string>
</resources>